真係慘，因為condom球王轉會你出現大批忽然祖迷

好撚心啦，咪撚整污糟人哋隊波啦

唔好扮晒支持人哋祖記引人抽啦

過街老鼠去到邊度都無人要㗎啦

避孕套球王迷

真係咪撚再累衰人哋哋隊波